一人n個同你另一半sweet既moment

熄曬大燈，得返夜燈 播住love songs同另一半鳩跳舞

中出完幫我含

你含住我 我亦含住你 太合襯

幫佢口爆完佢錫我咀，同我講自己同以前d女唔會咁，之後話下年仲一齊就結婚
不過long d後冷淡左好多，半年冇見

同你講將來，一步一步一齊去完成

69訓教
佢含住我訓
好暖好舒服
朝早起身時
想自己靜靜雞落床都唔得

最霉果時佢都無離開我

自己一個眼神一舉手一投足
都被看在眼內
例如買野個陣行過望左一眼包零食
但因為想減肥而無拎到
比錢個陣我發現包零食係個籃入面
我望住佢 佢對住我笑

傾電話瞓著咗，第二朝一起身聽到男朋友講 醒啦？
我愛你呀男朋友